究竟延禧攻略有咩好睇

未接觸過 但根據經驗都係渣渣地
好多人話好睇都係成班跟風
好似與神同行1一樣 d劇情拖到on9

Sor 煲咗幾晚

因為香港公司同紫禁城分別不大

自從house of cards之後未試過咁心急去煲一套劇

因為唔係 TVB 拍，個本多你十倍，個編劇又好過你，咁理所當然咪好睇D

好睇在每次危急關頭睇個女主角點樣化險為夷，仲要唔係果啲傻都估到嘅劇情

睇哂70集，講真第一次覺得大陸劇原來都有好睇野

反而呢套我覺得佢後宮鬥得幾好睇，佢連d妹仔太監都描述得好好，其中一個好睇地方係女主角用左現代人性格放落古代又奇佢對住皇上果時，同直得一提呢套野跟左好多正野史黎拍改得算小，好多人同事都係真係有發生當然會改左小小，呢個都係好睇既地方黎最後佢選人好多好合適果個角色，每個角色既性格都好出

為左睇皇后

有啲野要試過先知好唔好
睇幾集好睇咪繼續追 唔好睇咪追下套劇

次次都化險為夷
咪就係傻都估到嘅劇情囉

係要睇佢點化險為夷，好多都估唔到

好想同皇后瘋狂做愛

有幾難估嗟
次次都係set低奸角智商俾主角撚囉

例子？

見到瓔珞屌打人覺得好爽

答案

富察皇后萬歲